如果今次區選都係大敗, 係咪代表以後點選都係輸?

種票完全無人理, 一屋七姓又無人理
其實同俄仔選舉有乜分別
仲要拉都無拉過...

我想問你大勝咁又可以做到乜?
當你嬴哂全部位

最少你嗰區黑社會同埋建制派搞圍標嘅機會低左
同埋少咗一個據點同資源係地區度洗腦

其實區議員係冇實際權力 但係搶走一區可以斷一條紅色資本嘅水喉
長遠嚟講影響特首選舉結果
咪當打支線

借位

（震驚）有痴線佬開po幫香港外交眾籌宣傳

大勝做到乜?
大白象少好多, 至少你個區資源唔洗比保皇狗禁住搶
佢地維穩費大減, 一定要上面科水
長遠 區議員可以影響到選特首

區議員係會幫到社區
真係想香港好, 社區都好重要

同意！！！

深水埗民建聯都出來“關心“緊老人家

已經忘記tg教訓

關注選舉本身就輸

係
證明點玩都係輸

可惜泛民已經當做主線
血債票償

當我地越覺得選舉唔重要，中共就會傾向用選舉去贏你。
但係如果我哋重視，高投票率絕對威脅到中共。佢使橫手機會就增加，例如取消選舉。
明個玩法未

咁佢地政黨黎

仲要一班覺得自己要靠正規方法既政黨

兄弟爬山，佢哋做佢哋既嘢囉

大敗未出師有名

選舉近了

又係時侯宣傳失敗主義+選舉冇用論

如果贏晒全部位
D蛇齋餅粽旅行驗血就唔係得保皇有

日日屌人蛇齋餅粽

之後話選舉唔重要

敵人要嘅野係放手送比人
咁不如放手比埋d自由人啦，大家做大灣區

最基本
立法會直接拎多3席 特首選委多117席 政府個個月俾一大筆錢你搞活動反政府

夠唔夠吸引？

有班唔知5毛定傻鳩日日係到講選黎冇用，唔好投票，唔好宣傳

屌你老母我交稅之後你拎我d錢比保皇打鳩返我，只係呢樣都應該要出黎投票反鳩保皇啦

仍然唔重要
因為佢揸莊
你入去賭就輸
屌蛇齋係針對佢做莊既風格
你點賭都唔會令個莊執笠

威脅條毛
佢已經贏咗

幾時要用選舉令個莊笠？
一直講緊要拎資源

重有，d資源係我銀包到拎，我拎返有咩問題
好簡單，你會唔會課金比中共，你接受到我冇野好講

如果反送中早一兩個月開始就真係赢
但係個運動6月開始 佢地種唔切票遷移選民
選民登記冊已經訂咗 至少今次選舉程度程度係畀人限制

都係嗰句 要贏就要把握佢哋每一個犯錯機會
黃之鋒好大機會畀人啲dq
之後就係要做一個勢出嚟 好多人會投票
有三個星期已經夠
然之後就要引佢犯錯 玩就係咁玩

特首選委多117 人地有800+鐵票驚你？
你一搞反政府宣傳 就即時dq 你
違非宣誓內容 梁遊有版你睇

當冇事照俾你搞 宣傳
要搞幾耐先覺醒

到時 燈柱又起哂 集中營又起哂

前線果班俾人清算哂
坐既坐 走既走 你搵咩人同你反

你都識講 個源頭係你交左稅

你咪唔好交囉 夠膽咪

咪又係口頭勇武港豬

哈
你拎返一蚊既代價絕對高於呢一蚊
事見2014後。
深耕細作吖嘛
發芽未

冇lun用。
制度由佢創造
冇驚過你全情投入

未
因為未夠

再講放棄論，又有成果未？

點解成本會高於一蚊，
都係叫大家花一日時間去投個票，
再有時間就幫非建制侯選人拉吓票。
何來成本？

我同意 係一個正常既民主國家 區議員係有佢既作用
但香港唔係民主國家
他日推倒從來 我都會讚成 呢個區議會制度

但今日既問題 係個政權 話唔俾你玩 就唔俾你玩

唔推倒佢
你點確保你可以長遠玩落去
今日咁既局面
唔洗2047都玩完

算啦
有d人日日推鳩前線去送死，又話冇飯食

到可以拎資源拎宣傳嘅時候，就話冇用嫁

個問題 係個政制 容許佢地咁做 係合法

合法到 賣一張字畫都千幾萬

你重要去同個開hack 既人 對戰 會唔會太on9

一日唔推倒個政制 你邊夠人玩

根本係現屆政府管治下，咩選都唔可信
我情願佢DQ區選

你理得人地吸幾多
人地吸幾千萬所以你個幾萬就唔重要？（重要個幾萬係我銀包到有份拎出黎）

自己有份嘅資源自己唔拎重要雙手送比人，之後屌鳩人拎你d資源打鳩你，呢d先係終極on9

我之前係出過一篇文講過佢哋嘅制度係有好多漏洞
而家我哋手上有300
區議會就110
然之後飲食界如果每區拉到十間黃店就已經贏嗰個議席再加30票
體演文出又40
工會登記又60

係冇可能攞六百票， 但係你要接近呢個數字流選嘅機會就越大
你要令香港政府停擺 係要做呢招

咩叫冇人理?
問題係ICAC唔做野
唔係我地理唔理
講左20年

呢條支線 係我角度 只係俾一個假希望 令人覺得係個體制入面 重有機會嬴到

發夢咁多個月 我對長遠唔樂觀

義士 等唔等到你長遠發展 拉既拉 死既死 坐既坐

運動一停 秋後算帳 有版你睇

係咪你有你地選 佢有佢地衝

你地當選 對佢地有咩意義

五大訢求既雙普選

係代表 對政制既改革

但你地重要 狗衝番入去人地既體制入面玩體制內改革

係一個假希望 長遠 而天真

一日唔推倒個政權 我都擔心 共產黨直接接管香港

到時真係選條毛

種票無人推架

689-117

有時我又真係唔明
成日話要驅逐共黨，光復香港
就要用盡不惜一切嘅方法去增加自己嘅勝算

以前嘅道德底線，最污糟嘅行為例如裝修都開始做，但係一去到選舉就政治潔癖票都唔肯投

成日話要推翻一個制度，
淨係諗住用盲力喺外部推翻，
係都唔識用一啲方法令到統治者自己推翻自己制度。

前題係你要嬴哂區會 功能組別重要嬴多百幾

重要等你2022 都唔知得唔得

唔得係咪又要等 2026

由0708 等到今日2019

重要等幾耐

唔知重有冇命見到呢一日

過埋今年分分鐘集中營見

然之後又覺得只可以喺體制內或或體制外抗爭二擇其一
從來冇諗過可以同時進行
北愛爾蘭係一個例子
就算你講加泰隆尼亞施蒙尼畀人拉咗之後依然參與地方選舉，然後贏返

根本就係要一齊行

投票選舉行政長官的選舉委員會的一千二百人名額當中，有一百一十七人由區議員互選產生

咁都要做架
而家好多嘅行動其實對政權係冇實質影響
例如罷買裝修同埋示威

但係你唔做就估唔到佢嘅後續影響
冇人會估到上個禮拜日示威之後 撐警嘅人都會變反警

夠膽咪唔好交稅 學美國 搞停擺囉 你夠膽咩

人地扲你資源去幫外人 係合法 擺到明同你講 吹咩

學藍絲咁講 呢d 野係外國 暴動左喇

學香港係到玩投票 唔得又下年黎過咩

你重有幾多年呀 日日150選條柒咩

如果今次大敗，一定同賄選種票有關

咁就有搵證據煲大佢比國際再上子彈

佢哋要贏，用嘅方法一定唔見得光，代表每一次佢哋贏就有好多黑材料

唔通佢哋走上前線放火魔法咩
每個人有自己嘅崗位
佢哋係呢場運動做議員嘅角色已經合格有突

心水清 巴打
家下要做係推冧個政府 唔係玩改革 係變革

咪就係0708搞雙普選 年年都話搞唔到 但又要做

到今日己經11年 你重有幾幾個11年可以同人玩

玩左咁耐 都唔得 可唔可以轉個方式 同人鬥呀

你見塞車都識兜路喇

次次都含撚投票 改變左d 咩

都係果句 唔洗等2047 好快冇哂香港人

你睇幼稚園果班講普通話架

我地呢一代己經係最後一代香港人

等你雙普選果陣 己經夠數 做中國人真正民主回歸中國

中共冇800鐵票
上次777已經要出力係咁夾夾做高票當選都係777
減咗117票得返660 入面都唔知係咪鐵票

我想問 上次特首選舉有邊個民主派入到去選

入撚到閘咩

人地自己三個自己友 圍喂位

洗同你歸邊夾高票咩

區選或者係一個直接推倒現有政制既一個契機
唔係靠贏再入去改變
而係如果贏左港共一定會諗辦法唔承認個結果
到時就可以俾全世界睇到中共係背後 香港有民主都冇撚用
不過當然前題係贏到先講

689-117都係梁振英呀

不如咁問，革命個契機係邊？
而家革命有有冇足夠嘅原因說服力說服外國同本地嘅支持
你又點說服嗰班和你飛跟你一齊行？

長氣都要講，辛亥革命點解最後成功淨淨係因為政府推返咗自己嘅承諾，連體制入面嘅人都唔支持佢。如果唔係辛亥革命就會變另一次黃花崗。

我哋係要令中共畀多一個藉口我哋去做我哋嘅目的。一個係佢打壓香港人，呢一個方向好多義士已經用自己嘅鮮血證明左。
另一個就係政府明顯破壞咗自己嘅制度。

啱
總之有位就入
Dq黃之鋒係一個契機
同時要營造一個氣氛係可以贏，三個星期係一定夠，然後再令政府誤判取消選舉。

革命個契機第一步 就係唔好留戀係 政制內部

俾個假希望人 以為佢張票係可以帶來改變

至少係現今政制抵下係不可能

第二 全面體制外抗爭 加速焦土 推動民怨

以家就係個個有工番 未死得 先搞唔起三擺

你要等體制內既人反對個體制 我不如直接做中國人 番大灣區搵食 偷生到60歲收皮

用義士既血去證明我地俾人打壓

就係為左你選到入去體制內

我屌你老母喇 血債票償呀？
拉左2千幾個 就係為左係地入去？
佢地受把 你出糧 人血區會

我立即屌你老母喇

區議會較接近一人一票，垃圾用比例制，所以支那要配票

黑警都開hack你又唔同佢打？
就係因為佢哋做咁多嘢都要搶呢啲議席
更加唔可以拱手相讓 最少要佢哋用盡政治成本去攞議席

保皇係區議會批個啲地區大白象撈唔少油水
搶返啲議席斷佢米路
佢哋要更多資源反攻就要中共開大個水喉
燒中共維穩費

要推倒個建制唔係一定要街頭
四個月已經見到唔會好似烏克蘭咁武力上推倒個政制
而家做嘅嘢都係玩增加管治成本
但都有走入議會推到政制嘅方法
你搶到大部分區議會議席
以往保皇官商勾結 蛇齋餅粽模式run唔到
特首選委搶到中共唔夠鐵票
佢哋焗住用大量嗱咋手段好似格硬DQ區議員
今時唔同往日 美國佬睇住香港
佢哋都講到明好著重議員資格
係咁DQ議員咪送子彈俾美國
你見今次啲DQ主任都唔敢放肆
你只少要區議會大勝逼中共港共硬食美國制裁攬炒

每個區議會每年一億，嗰條數要炒起黃色經濟可以發大到工程呢啲

其實輸就唔好賴種票， 因為係有班人懶過閪 , 登記又唔肯， 又話唔信制度 連投票日落街都懶

輸左就賴種票

on9 咩， 睇遊行人數 同投票人數就知， 今次都輸既話係輸自己人懶過閪

on9仔 ,.咁你遲早都死啦 唔早撚啲去死 ?

由你上緊連登呢一刻
個濕鳩政府已經收緊你錢

點解佢cap我水之後我重要放棄d錢同資源比保皇打我？

正解
泛民大勝重返議會一定會搞散成個運動
最後佢地一定會唔撚理比人拉左個班義士
甚至有好多人比人秋後算帳拉既拉死既死
佢地咪會講句over my dead body咪算

200萬人有190萬會唔再上街
專心做返港豬搵多幾年錢移民走佬
之後就扔低班後生係度自生自滅
到2047點算？要班30後再出黎抗爭過？
到時走既走洗腦既洗腦入集中營既入集中營點打？
如果而家唔解決2047問題只係想推後件事發生既話我寧願而家一國一制算鳩數
唔撚好等班垃圾係度食人血饅頭推班o靚仔去死

咪玩啦
講到泛民入議會一定可以對抗到惡法咁
唔開會又得投錯票又得一黨唔同立場買曬三邊都得
信呢班人比佢地食人血饅頭？我真係冇咁撚豬

你要泛民同你出黎一齊抗爭就要佢入唔到議會
入到議會你估大家好崇拜個個鄺神呀譚文豪呀佢地仲會唔會出黎呀拿？
呢兩個月都冇撚曬影啦人地專心搞區選呀

呢四個月講咁多不割蓆 兄弟爬山 和勇不分
係雙向嘅
和理非未必認同勇武
但佢哋唔會否定勇武所做嘅嘢
同埋打區議會唔只泛民 亦有好多素人傘後組織
入面好多人由後勤到發夢都做咗好多嘢
有個幫手助選嘅被人charge緊暴動
唔係下下都係覺得政客係為咗幾萬一個月嘅議席

要破壞一個制度，係通常要當權者自己破壞個制度。如果你喺冇群眾支持背景，夾硬推係推唔到。
點解反送中運動去到今日未完，示威者勁係一個重要因素，但係另一個重要嘅因素係當權者 用盡自己嘅資源破壞香港本身嘅制度。香港已無充分法治，警權過大，政府唔保障人民生命安全。
所以而家要做嘅係，係令當權者進一套破壞自己本身嘅制度，令更多人失去信心。貿貿言揸住支槍破壞體制，會令一啲未死心嘅人揸住支槍呢對付返我哋轉頭。最後你咁樣做只係肯定咗政權嘅合法性。

我都係講多一次，共產黨係抗日戰爭之後實力大增，第一樣嘢做嘅係同國民黨合作，然之後潛伏再贏。 唔係話唔可以講革命，只不過你淨係講革命就贏唔到。

鄺仔譚文豪本身咪係個議會入面囉
佢哋企出嚟有作用咪就係因為佢哋嘅議員身份
入唔到議會咪就係幾個和理非
同埋上個禮拜日譚文豪先被水車噴完
佢哋直播先多人關注清真寺被噴嘅核彈

照你咁講鄺俊宇譚文豪許智峰果d本身已經係議員 一開始都唔會出黎啦

前機師上星期出黎同毛漢被射藍色液體
許智峰都仲有出黎擋狗 (不過個身份已經冇咩用就真)

689、777，何來800+鐵票？

你做區議員，攞資源推廣民主理念比普通市民唔係仲好？

追完Post係得你一個唔明

人地三個自己友選 601票都搞掂你喇

我明你地想扲資源同人鬥

問題係你有冇咁長命同人鬥

秋後算帳 以家俾拉左果2000幾人 有冇命同你玩落去

果班人係咪用黎俾你吸票 你選到對呢班人有咩幫助

你幫到場運動d 咩野

係咪出糧 買裝俾佢地上前線

咁係咪你有你選 佢地有佢地上街 咁叫做各有各做

為左唔dq 邊個敢出聲明撐呀

咪又為左過到骨係到暗撐

連明撐都唔夠膽 抗條撚咩

資源係其次，主要係左右到特首選舉，中共係唔客許係選舉上有半點不穩定因素，唔好睇少區選選委，絕對係有能力左右大局。

政治圈係勝利球迷，區選大勝，工商專業界就有遊說票可握，而且好似上面巴打所講，制度上仍然有唔少漏洞俾大家攻破傳統建制票源。我地振動佢既政權，增加佢管治風險，咁都話無用？

你要明撐唔要暗撐，但我地係國際角力間周旋求生，面對既敵人係十幾億人口既強大政權，明刀明槍點打落去？

再講，大家唔係話全面停止抗爭啊，外面繼續街頭抗爭，制度內用區選壓迫，相輔相成有咩唔好？點解會講出「大勝咁又可以做到乜」

借位
【請廣傳比潮汕同鄉知】7月20 8月5撐警大會召集人 工聯會連任16年屯門富泰區議員 陳ＸＸ(人稱打卡陳) 撐警

所以要開始選舉工程

咁俾你嬴哂d 位 又點 你嬴埋特首選舉又點

老共唔任命你又得

擺免你又得

基本法寫明 係合法

唔係以為到時 重有人會上街 三擺呀？

到時入哂集中營喇

俾人拉左果2千幾 變哂浮屍喇

14年果陣 我都以為夠多人就搞得成喇 最後又點

係咪又要黎多幾次 無限loop

每次都拉 你可以俾人拉幾多次

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

樣樣都無用，咁樣樣都唔洗做
明明可以同步做，有利無害，因為你覺得無用，所以唔洗做

照投無壞 選完出黎輸左再爆種票啲料比美國 咁美國就可以用人權法介入

起碼唔洗幾億起條橋
仲要圍標益自己友

所以唔好咁認真
人在喑 我吔在明

輸左都要繼續爬山

通過修訂逃犯條例都係合法㗎
合法唔代表冇人會出聲
而家美國佬睇住香港
如果中共唔任命香港人選嘅特首
美國佬大條道理郁關係法呢個大春袋
同埋如果繼續立惡法變集中營係咪真係仲可以淨係靠勇武停到
黑警而家唔好講橡膠子彈放題 連實彈都解禁埋
講真八月打後過百手足被捕都只係掂到政總波皮
今場運動唔同五年前 行到去今日都仲好有energy
正正係因為和勇不分
和理非即使唔覺得勇武係最好方法
但佢哋都繼續體諒 支持 唔否定
同樣勇武都唔應該否定和理非體制內嘅抗爭方式
利申：六月到而家都冇涼冷氣 唔係軍師

仲有區選同繼續街頭抗爭同秋後算帳三者冇直接關係
有區選 完咗區選都可以每個週末有活動
有冇街頭抗爭都係清算緊
而家黑警都係keep住搵手足
律政司都係繼續鳩加罪名
法庭都係繼續將手足提堂審判
區選同清算係偽二元對立

同埋而家邊個候選人驚DQ唔敢撐手足
大部分都係明撐
係唔講獨立咋嘛

胡國興反對人大八三一
薯片係建制但唔係中共嘅人
高民望都係選唔到

心水清 巴打
你而家選係咪可以主宰大局？
個議會已經失去制衡的權力 你全部選到哂咪同外國講香港仲有險可守 未係好差
你可以再睇當年韓國人點解全面建制外抗爭

你呢D諗法唔係冇人做過諗過，當初班政治素人，梁游呀，梁天琦呀咪就係咁諗囉，最後佢哋嘅下場係點呀？一個坐緊監，其餘兩個冇咗個位之餘，仲要比人屈係鬼，教訓仲唔夠慘烈呀？

係應該投保皇黨先岩

邊個搞選舉邊個於係鬼

倒轉頭泛民冇大勝外國會覺得抗爭者冇咗民意支持

泛民係代表民主中國 我地係完全自治
同埋咁多次遊行都無民意？

無得查冊一定種到仆街 屌

泛民有一部分人入議會冇問題
不過一定唔可以過半數囉
一有否決權佢地就會玩野同慢慢出賣香港人
根本就係建制B隊

你咁都講得出 財政師 薯片唔係佢地既人

咁劉江華咪係泛民臥底

佢係香港民主同盟出身

大勝完 咪又係有險可守 要泛民一齊仆直 先唔會拖後腿

又守住3份1?

史太林：誰投票不重要，點票的才重要

睇下人口金字塔， 同玩下選舉模擬啦

40以上9成藍 唔係咁樂觀

橫掂區議會都係廢 比班垃圾控制 唔洗太在意個區議員做過d乜 最緊要都係要張特首選舉委員會票

入人地盤玩 己經好蠢 重有以家 緊急法又得

唔任命又得 dq 又得

重有人話要夾民意俾人地睇

200萬人遊行都唔夠？

出夠400萬 係咪鬼佬會出八國聯軍先

自己香港自己救

成日為左畫面 同數字 浪費左幾多手足既血

呢班2千幾個手足 俾你地換哂做血票

他日要上街 你搵咩人出黎同你抗爭

泛民重停留係 唔好搞到我就ok 既地步

可能單靠選舉無用
但如果選舉贏左 再加遊行集會呢 再真係建立到黃色經濟圈呢?
籌碼係要疊返黎

主線任
區議會選舉
立法會選舉
特首選舉
一關關打上去

簡單黎講就係公然造假，種票，但我覺得林鄭用緊急法取消機會大啲，因為真係選接近100%輸

泛民都係騎牆派同建制一樣

如果一百萬人上街 佢地仲企係我地個邊？

佢地一開始都諗住條例過架啦 同埋佢地都想割蓆

為大義 來一起奮抗戰！

而家街頭抗爭好有著數？
橡膠放題又得
開實彈又得
搵藍絲車鳩你又得

同埋區議會唔係為畫面
你真係有資源
監察到區議會撥款
退一步港共大規模DQ可以送彈藥俾美國佬
呢啲唔係為畫面為數字

每個週末活動都係有人被拉㗎
唔通我話而家你為咗裝修同火魔法嘅畫面 就浪費手足嘅血 斷送佢哋前途

我都想自己香港自己救
但單靠武力得咩
黑警開咗幾下真槍 有幾多個真係留係個度同黑警搏命 當真係有大量手足留底搏命啦
要死幾多個
而家係連登可以講到自己幾唔怕死
但你問下自己有冇真係喺現場見過開槍仲要唔退
如果唔係你都係想人幫你食子彈咋

仲有唔好講到選完之後所有人都會當二千個義士係condom
唔好講到泛民一定係自私
唔好當啲傘兵素人唔存在

區議員有資源請議員助理嚟請義士
咁繼續街頭抗爭可以點幫到義士呀

我唔係話選舉萬能
跟本就係要體制內外各有各做
唔好講到有區選就冇街頭抗爭
最多都係話臨近選舉停一停
從來冇話以後都唔好上街
從來冇否定二千幾個街頭被捕嘅義士嘅犠牲
唔好停留係2014嘅思維去否定其他人嘅路線

你知唔知出面 出左個泛民認證素人表 唔係泛民認證 就俾人當係鬼 呢d 係咩民主選舉 泛民唔係自私係咩
係咪又黎為大局要嬴 所以 做乜都得 同含撚投票有咩分別

俾子單美國佬 俾夠子單係咪出兵呀 過左個人權法案
佢地大不了番大灣區照做中國人
定係魚蛋論 我地冇民主都要佢地陪我地做大灣區人
係咪唔記得左5大訢求係要雙普選呀
唔撚係要區選 同立會

停一停俾你選埋先搞
咁差佬係陪你停一停 唔打鳩入左去集中營果班手足呀
你停止左俾壓力個政權 愈拖後一日 手足就俾人打多一日
只會愈多浮屍 去換你地要既區選

好似可以上訴兩次？有冇得上訴佢個上訴？

最緊要係錢, 有區議會議席=我方多左錢, 敵方少左錢

當然, 肯撚定佢地會大玩種票, 不如諗下點應對仲好

十分同意
因為我係投游嘅

梁游之所以衰到咁慘
一，佢地真係on9
二，佢地比泛民賣

所以我不嬲都話一票不投泛民，不過唔等如放棄資源

雨傘運動之後嗰屆真係令我好失望
希望今次真係做到用票懲罰

其實冇得贏先要反抗...

問題似係佢而家想用個無咁容易被發現嘅方法黎呃殺選舉，之前吹風話可能取消，而家就查唔到選民一屋種幾百票都無人搵得到

到時又變返831咁
大家覺得唔對路，搵啊搵搵堆似是而非嘅證據出黎，結果都係搵唔到實證(其實even搵到實證佢地賴死話唔係我地都吹佢唔脹)俾佢拖到民情降溫/focus去第二啲野度

我一直都唔覺得佢哋兩個 on9，佢哋兩個咁慘全都係因為港人嘅私怨作怪。

雖然共產黨好仆街，但好明顯佢得天下從來唔係靠選舉，共產黨就算俾國民黨打到要著草延安果陣，都無話要加入國民黨所謂嘅立法院，明唔明呀？

我知 但根據政治理論 係民主嘅一部分 (唔包括冇認證嘅候選人當鬼)
呢個係選舉制度嘅一部分
單議席單票制嘅特點的確係有利大黨
相反立法會嘅比例代表制就可以俾細黨以較低門檻當選
呢啲係因應唔同選舉制度嘅策略
正如美國總統選舉 單議席單票制 每個黨入面會有初選先俾選民投
咁樣係咪唔民主？
唔係 因為輸咗初選都唔代表被剝奪政治權利
都有人輸初選之後用獨立名義出嚟選
泛民唔會DQ到其他素人
但同樣協調同認證都係因應選舉制度嘅選舉策略
對於捉鬼 我係絕對唔認同 但我相信唔係泛民本意(係啲無腦黃絲鍾意捉鬼)
我當年用咗成個sem break幫梁游助選 佢被人話鬼我都嬲
但支持者都可以繼續支持 認真 認為你鬼嘅本身都唔會投俾你
對於民主嘅表現 係唔健康 但未至於唔民主

你講話有區選個一排停一日義士就被人打一日
呢個好明顯係偽對立
因為一直以嚟都有抗爭
但一直都有被打被消失變浮屍
以你講法係一至日都要有街頭抗爭
如果唔係好似今日星期五冇活動
都係有成日係度打義士
而街頭抗爭唔見得可以令黑警唔打人
除非大家係因為區選先唔攻入新屋嶺 荔枝角收容所
救晒所有義士出嚟
如果唔係 區選同救義士唔被打都係偽對立

而家雖然冇公眾查冊但每區候選人都仲有當區嘅選舉登記冊 而家每區都有自己人 係可以每個人去自己區幫手候選人查冊

希特拉係靠選舉得德國
你係咪好似共產黨咁有槍有炮有軍隊
香港係咪好似中國咁大可以用縱深換時間
同埋除咗武力同選舉
韓國係靠外國勢力

就算係波蘭團結工會，佢推翻波共都唔係靠選舉啦，如果波蘭團結工會好似班飯民咁，參與波共設計嘅選舉，俾佢一百年都推翻唔到波共。

除非全香港都有決心推倒重來
如果唔係真係難啲

係呀5大訴求
但區選>立法會有多d反建制派既人入去
就起碼多d noise講5大訴求
或之後777 d惡法會難d通過
投票已經係成本最低最少傷亡都最0岩和理非既表達方式

唔係個個都勇武架

從來都無人話只有選舉可以救港，但偏偏有班人就spin到選舉一定無用，唔使參與 明白晒

連權力制衡都做唔到 仲有咩用

D 人仲係要返工